連登禮貌運動 Day 56

大家晚安

Daily fact:
1864年7月，湘軍攻陷太平天國首都天京(今日嘅南京)，之後屠城，大約數十萬人死亡。

有D民族屠自己城起嚟都毫不手軟

樓主舉辦咗咁多次禮貌運動有咩得著？

當係圍爐廢噏po咁開

你老母俾狗屌

Hello蝶蝶 好耐冇見

大家壓力都好似幾大
周不時都有人入嚟挑機
如果佢哋挑完機後開心咁走，都算成功卦？

hello小濛濛

hello

本月娥鼓勵大家下載安心出行應用程式
同心抗疫！

晚安

每次見到你的禮貌運動都真的令我覺得
樓主你好堅持
BTW 晚安

唔好啦

多謝

你好

樓主每日的daily fact是不是都要花時間在維基百科上面找出來？

原來有咁正能量嘅post.

睇咗好感動。

你可以去唔同嘅台開po.持續禮貌運動，雖然啲人唔知你想做乜9